可唔可以用量子力學去解釋全能悖論

上帝創造果粒石頭係既舉得起又舉唔起
只有係被觀察既時候決定佢既狀態

利申9up